想搵一道國語歌

之前係cafe聽到，問個店員佢都唔知，希望大家幫下手

唱既係呀叔聲，國語。

歌詞大約: 我們在這 城市裡 XX
XXXXXXX 跳舞

淨係記得咁多，希望有人理我

一道

有沒多點資料

打柒咗，自

淨係記得咁多

咩黎 唔係oppa gunnam style唔識串

推